香港01記者入一入嚟，我有料爆

屌你老母你可以出返去

收皮啦01打手

又係H_Lozano你隻三毛狗

我地一齊集氣祝班三毛全家中撚曬肺炎，不得好死好嗎，thx🙏🏿

駁唔到淨係擺低粒膠？

柞

死撚開啦01打手